新城市舖頭落閘

我想行街咋

如果日日玩一次都幾開心

你落得幾多日！街坊就住係樓上！

落咩閘？驚黑警爆你玻璃？

街坊表示平時食飽飯都要散下步